[人妻系列]呢啲係咪叫正宗青筋波？？？？？？

Ig fb

正到仆街

下爬粒墨

哇屌

係咪姐係有奶

好核突，完全冇興趣

agger

大緊肚先咁大

推到有fb ig

中毒咁款

Follow左好耐
日日放大波j圖
痴撚線 逼鳩我日日打j

Share la diu

講咁耐都未有ig

佢都唔識，你地好打極有限

我宜家好冷靜咁同你講，可唔可以放低IG FB

自私打J先

仆街仔

用加密share啦

ig呢

lm

講咁耐都未有名

仲未有ig

留名跟進

$?

ig呢？

圖呢

個表情好似同我講：快啲顏射我啦

LM

我限你係24小時內交出IG FB

留名

ig....

加密俾ig 快

Ig係到

波中有青筋，和尚痴孖根

IG

大力拍打

係咪中撚左化骨綿掌呀

喂點呀

痴筋波

咪share呀屌你
冇private架

第三頁都無ig

仆街 加密share 啦

Ig

啲青筋咁現

青到有啲恐怖

屌你老味，ig呢

ig?

今日睇private架

求ig

ig fb

好想要ig

private左 即係share得啦 頂你個牛肺閪

真係好核突

求些牙

Private左屌
冇得睇啦

照比ig啦

樓主老母？

share吧

c煙

屌仲未有名

一世平安

個樣簡直慾求不滿
肉球不滿

儲成個禮拜無打丁，係時候啦

今日應該有幾千人想入佢

打啦

唔好咁多人衝 等有巴打比佢accept左再share出黎 如果太多人我驚佢一個都唔接受

青筋也現形 話我知 現在存在嗎

屍變？

D奶。。。有。。。毒

cls

我蝕底d 幫大家飲晒佢

有冇巴打些牙多d圖

唉 後悔睇左佢fb(同ig同名)果幾幅相
睇完即刻扣番十分

好似無個係佢啵

好核突

有啲恐佈

有冇巴打follow左
CAP啲圖益下我地

cap圖pls

好撚正呀屌

點解咁大？

仲有冇圖啊

正

有冇仔？

同佢可以扑一次野就正

屌你美杜莎

仲有無多d

Follow到

Follow到x2真係好撚正

屌

大肚谷緊奶， 粒link應該勁大勁黑

人妻

近排大橋xxx 套heyzo

嘩個仔咁大仲著到咁
真係要屌佢老母

香港人

一世幸福快樂

好撚正呀

more

idiu

佢老公實晚晚唔洗訓

哇

seed？

搵唔返頭post張圖既

要幾有錢先屌到呢d女

比堅尼嗰啲好撚正

佢老公真係好有錢

大嫂的奶頭 …… 有毒 …… （氣絕）

個樣好撚淫
佢老公一定好想睇其他男人屌佢老婆

好似del左好多張

生埋仔仲成日po d淫相

塊面好重膠味

有冇backup？

條女自己本身都係cpa+investment analyst
連登仔hi下波邊既機會都冇

樓主幅張係喺佢IG度cap出黎?

原來有咗
大肚婆谷奶唔怪得咁大
即刻興趣大減

個女個樣就差d

屌你

真係好撚on9

好撚正

Lm

Pish

好正呀⋯⋯

直頭係靜脈曲張波
利申:識佢真人

推
好撚正

摩牙

private番?

青筋波咁核突
唔明啲人點解咁鐘意青筋
好似喪屍皮膚咁

你都on9

又有新相

睇左，好撚正